一人一個連登理論

等睇圖

全部女人都係雞

聽日一定跌，但沽空？不了，技術成分太高

中國人一定系衰人 事實上中國都有好人

不過聽得最多係.... 樓主係五毛

點跌都唔計理論

圖定老母